限聚令下有咩行動可以顯示民意撐考評局？

一人一束花帶去考評局門口放低會唔會堆到佢地返唔到工架記得幫襯黃花店

香港灣仔軒尼詩道130號修頓中心12樓